是靚午 烤秦式香茅檸檬雞上腿 配 菠蘿花生沙嗲醬 拼 煙肉洋蔥炒著仔

個沙嗲醬好似係我食佢咁耐都未見過
一見有即時嗌黎試吓
講吓味道先
個沙嗲醬食得出係自製
香味好夠層次
唔會太甜 最驚沙嗲醬太甜
花生味夠香得黎仲咬到花生既顆粒感
食落有驚喜
雞扒好嫩滑
雞皮煎得夠香
咬落無乜檸檬味 但香茅味好足
炒著仔唔洗多講
一如既往咁好食
食落條阿基里斯腱好c伏

1

食咁多

熱氣到仆街

好食師

觀塘

大食師

狗兜呢？

咁快嘅喂

沙嗲師

唔使瞓師

乜撚阿基里斯腱

秦式師

是

你點知的

早食C

熱氣師

spicy or not ?

唔夠食...太小啦
有意粉就好 屌得塊雞扒邊夠

慘過番印度

唔係狗兜嘅?

觀塘

開源道

開源道

唔是

東南亞風味

一睇就知係百里香

oh...

很正

百里香我中意

點樣食落條阿基里斯腱

阿基里師

得百里香餐牌係寫到告唔入商品說明條例

告人師

我食進你內心食進你阿基里斯腱

中非打

俾定一啖一啖咁咬死我都抵

阿印幾時試下職人食事幫佢宣傳下

中非打師

之前睇fb fanspage 唔係話執左笠咩？
依家開返？
利申：唔係觀塘人

早飯師

酒樓式重生

下次

頭先見到你個陷家鏟
影左相

有新碟 咁要黎支持了

印老闆星期六開唔開

影相師

開返成年

我唔開
但係bbq開

百里香忠實粉師

個沙嗲醬真係好撚正
話唔夠飽嘅肯定未嚟食過，次次食都飽到上心口

好想食

是
個沙嗲醬仲好味過沙嗲王

很好味

專一師

是靚午師

人地老闆嚟

中非老師

行路行得多搞到條阿基里斯好緊
搞到我好想食

食完就鬆哂

我可以幫你按鬆

好想食雞 蛋白質

印狗午餐就大魚大肉 晚餐就扮細食

是
很好味

不嬲細食

狗兜師

菠蘿花生沙嗲醬有冇菠蘿味

百里香唔係執左咩

無乜
剩係有少少香甜

未食過百里香

重生了

去觀塘未食過百里香=未入過觀塘

食過百里香=食過屎

定仔是雞

非

尊重拉

係時候要反印仔了

bbq?

點解

記得你之前太多百里香post比人反

反百里香啲人都過咗身了

佢日是鴨，非雞

*佢是

佢「日」

個炒薯仔呢

係雞扒下面

食完落到腳踭都C服師

聽日食

好味